嘩 警察話要狠狠打你班暴民個頭喎(內有錄音)

頭先收到段fwd黎既錄音 應該係開緊工既警察錄既
內容如下:

據相關人仕透露呢個就係佢FB

有冇人查到佢警員號碼?
有冇人有多D資料提供?

點解D警察要咁狠毒呢?

push

pish

因為佢地全部都係冇良心

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

好不安

down唔到

請問有無其他免開account upload聲音檔嘅網？

backup相：

backup片:

查詢警員編號, 真名, 職級

所有資料ready之後發信比各國領事表揚香港警察世界第一

這是公開資訊 取得途徑 絕對合法